我地90後6點放工閃人使唔撚使你教呀？

似得你班死廢中做義工咩

係囉屌，夠鐘就走架啦，一分鐘都唔蝕俾你呀。
嗯，我公務員

我99
但會ot

都岩既 on99

我92 冇野做都會o一陣t

上面兩位地底泥咪撚收公司人工啦

你地公司會唔會免費送野比客呀？

賤賣勞力

有ot錢都勉勉強強

要我準時返工，我梗係準時收工啦

92
一過左6點就mark低d下屬幾時走
最遲走果個appraisal最靚
bonus最多

on99 梗係睇最做得野果個啦

老屎忽: 呢個90後咁準時走既

90後: 準時走有咩問題

有班傻9死磨

地底泥啲時間係唔值錢

on9 我加最熟果個女下屬同埋大波果個 其他仔乜撚都冇

下次試下寫好個大波妹
睇下有無得食先